禁制令高院蓋章疑串錯字 港鐵：初步理解應無影響

高院的蓋章由原本的「High court」寫成「Hight court」（黃圈示）。
港鐵昨晚成功獲得法庭批出臨時禁制令，列明任何人不得非法及有意圖，故意阻礙或干擾整個鐵路網絡。港鐵並於深夜在網頁上載禁制令副本。

但有眼利網民從禁制令副本上發現，高院的蓋章疑串錯字，由原本的高等法院「High court」寫成「Hight court」。

不過港鐵回應指，據初步理解，高院蓋章串錯字應對禁制令沒有影響。

串錯字都無影響,傻的嗎

以前人人都印張禁制令出來

行使不合法禁制令叫無影響

冇影響下次我心寫張出黎都得啦咁

咁都冇影響 係咪人人都可以出禁制令

禁制令失效！

痴 L 線，蓋章都錯 wor 而家！
根本個禁制令就唔成立！

個印錯撚哂都冇影響？
馬虎到咁撚樣
同支那接軌啦屌

傻架？法律官方文件你話ok就ok？

你話得就得你叫個官出黎講我就信

原來港鐵話無影響就無影響架喇 港鐵大過法律

你講撚晒啦仆街

港鐵係法官呀原來？

搵人入稟申請偽造文書，睇下佢仲夠唔夠膽咁講

告佢虛假文書

個印連名都串錯
懷疑係偽造好合理

未必信

簽名啱, 但個印出問題........
都係有問題 ,講法律可以有少少漏洞 ,可以告上法庭...

Mtr:我話ok就ok

傻的

Agree

無影響要個印做乜

香港仲有撚法律咩
講法律

印章出錯好大鑊嫁喎 一係就無法律效力 一係就做假

係法庭出嘅就得㗎啦，好似簽信用卡咁，有幾多個會跟足個簽名？最多咪補返張

簽字有少少差異可以理由，你成個名錯撚晒都重有效力啊？

除非補多個正常印，否則單睇哩份文件你無可能當真lol

簽字有少少差異可以理解，你成個名錯撚晒都重有效力啊？

有無聽過環首之刑同環首死刑
唔同就即係無效啦

根本個章錯已經有問題，印章同常一批批整，點會無啦啦有一個錯左?

太on9唔知講咩好

invalid 啦已經
屌你冇王法啊而家

無影響咁係人都印得禁制令啦

邊個知真係法庭出

legal reference system冇MTR份野.
MTR份野右上角寫明Intended Action. 分分鐘未批/冇批過

下次買樓，啲地產簽翻張回傭紙俾你，但個印錯嘅，同你講冇問題㗎

有無影響係你講ga咩？
你做埋法庭？

你覺得個效力係嚟自個簽名定係簽名機構？

你話冇影響 我唔信 叫你大佬出黎同我講

係唔係有人整唔見咗嗰印自己出去搵人雕

去銀行拎錢
公司個印多一粒字都唔得啦
何況法律文件

畫隻龜好過啦

狗鐵：「我話你聽 OK 就 OK」
佢就係法庭

搵人整個hight 周圍印啦 咁都得

咁講法下次寫HIGHT COUNT 都得架啦

你去買機票多猩個英文字都唔得啦

立法會議員宣誓都係因為讀錯字就DQ左
你呢啲就無影響？

法律文件有錯字印到依家先發現
我唔信啦

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

咁都得

咩無影響 高院嗰印正常邊會錯 除非偽造文書

你搭飛機，登機証個名錯一個字母都唔比上機啦

我自己寫份野銀行比1億我
求其打個印落去
你覺得咁樣work

試下去銀行簽錯名拎唔拎到錢

後面嘅問題係，點解會有呢個印
啲貨統一咁印，一個出錯分分鐘成批都有事
究竟係法庭簽收嗰陣冇仔細check清楚 狗鐵偽造文書 定係點

咁文宣組都可以出法律文件了

閪court發出既禁令 你認為我犯禁咪去返閪court告我囉

如果hight court先有效
即係high court 冇效

印有咩可能錯 又唔係即場整個印

偽造文書

係唔係有人整唔見咗嗰印自己出去搵人出圖再雕

法治 wo

無影響

點解會有個hight court 章

其點會有一個錯字嘅印

大陸英文水準

非洲啲court 都錯印呀on9
離撚晒譜

咁個真印去左邊？上左洗頭艇？

不如手寫啦

銀行簽one hundred你寫ones hundred你拎唔拎到錢ar

唔係你覺唔覺得，而家所有法津文件個效力都係個章到

咁求其dum個印話禁制令取消都得啦

香港電影欠香港人一場革命

死雞撐飯蓋
你話冇問題就冇問題？

笑大人個口

推

呢個好！

留返同個官講

當然冇問題 黨鐵自己印嘅

遮係法院有冇印都阻唔到共鐵
嘩 好大嘅官威啊

偽造文件

偽造文書？

製造虛假文書！
好撚大罪㗎！

一開始以為有人改圖, 估唔到原來真係咁

傳twitter
比外國知道已經冇法律可言

章 係 代表 係AGENT
令到張紙可以代表住個章所代表既PARTY講野

然後張紙同人地講 我代表住 HIGHT COURT
咪姐係唔係代表住HIGH COURT囉

偽造文件？

無影響嘅意思係呢張野只係做個樣，就算呢張野冇效力，佢哋都已經傾好哂可以點樣利用鐵路系統黎配合班狗

個印都可以串錯字？
係咪真係高院吸架

吓我點知真定假

偽造虛假文件坐幾年？

法律上唔可以成立
完

個印係咪地鐵自己整

屌你法律文件仲hea過中文卷四？

推呢個

我話OK就OK

即係自己整㗎啦

司法覆核

宣誓個陣政府又唔無咁諗又搬龍門

Work 黨鐵話work就work

官印點可以錯
法律嘅嘢係一文一字都唔可以錯

唔只串錯字,區徽都唔同

不 得 展 示 或 使 用 破 損 、 污 損 、 褪 色 或 不 合 規 格 的 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 。

國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 必 須 按 相 關 法 律 規 定 的 規 格 製 造 。

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

偽造文件都冇影響?

個名唔啱，冇法律效力架喎

喂大佬 法律文件可以咁hea架咩

咪就係，HIGHT COURT都接受既話我整個閪COURT章蓋落去都得啦

專個撚頭又走出黎笑住講，請大家唔好咬文嚼字

屌你老母 我grant loan文件比口釘釘左一粒字都要重新填 雙重標準 垃圾

冇比人捉到咪冇事囉 但依家有喎

串謀使用虛假文書！

咁撚正
真係我話得就得
係咪傻撚咗？

閪court得 咁condom都得啦

個印都錯? 個印用左幾耐呀?
之前到錯的文件係咪全部都踢得先?

push
send 上Twitter

已經打橫黎講 乜撚野叫冇影響

你試下公司印錯字去唔去到銀行攞錢...

本身已經假，所以冇影響？

告9黨鐵偽造文件啦，睇下有無影響？

法律文件寫錯都得
真係你地玩晒

痴線 冇影響人人都整到啦

上面有巴打質疑狗鐵份野可能未批

律師出下聲

有咩留返同個官講

虛假文書

屌你老母 唔講唔知以為馬生講出黎

Tui

佢地自己停駛係唔係反禁制令？

too late

黨話得就得啦

個章係陶寶貨？

姐係做假啦

大不了藐視hight court

同偽造文書有咩分別

個印章係咪假冒先

學馬屎坑咁講：我話ok就ok

咁手畫得啦

無 Court No, 就有Seal?

馬時亨真係行得好前

錯字，係咪代表份禁制令無效？

點解印章會串錯字 虛假文書？

兩個問題
點解咁大政府機構都可以咁柒
點解我地既手足可以咁叻

唔止串錯，成個洋紫荊唔同樣都得？

push

造假！！

屌你老母學生資助處寫多劃都話唔撚得 禁制令串錯字你同我講無影響？

狗鐵你話冇影響就冇影響 ???
馬時亨上身呀 ?

推算唔算虛假文書？

仲夠膽講冇影響？
高院點做嘢？
冇人把關架咩？
追究到底呀

我高院大過你呀

唔跟法律 cls

偽造文書都可以無事
食撚屎啦

虛假文書啦 擺明！

On9

告返去得唔得？

偽造文書罪

On99

不如我寫張畀你啦,理解上都無問題

你話不影響就無架
推到法律JJ出黎

推呢個！！錢針ma 香港人大把
求法律jj

我張銀紙$100寫夠$1000用

無影響

屌哩單野好大鑊

行使虛假文書
港共墮落到咁

有無法律人士出嚟發表下意見
假設個seal真，個seal印應該唔係第一次用嫁喎
咁都無人發現？唔係好信
莫非真係偽造文件

寫支票抬頭串錯字過唔過到數呀？
點會冇影響，你話ok就ok?

無號碼禁制令如何filing生效？

港鐵依家做埋高等法院?佢話冇就冇?

個印一直都係錯
個官講嘅嘢先係正式要跟嘅野
文件求9其改番就得

所以佢哋只係柒撚咗
對個禁制令係無影響

- 光復香港 時代革命 -

借左巴打張圖黎睇

字既位置左右唔同左, 另外移落左一格
細心D睇字大小唔同左

先掛除近鏡既問題
HIGHT COURT 入面既字既位置完全唔同
改design 改位置好正常但係連帶有錯字問題令我更加懷疑佢既真實性

又柒左

我行晒成個葵鐵都唔見佢貼出來喎

同埋無ACTION NO.

已經唔係偷步問題

整印係要時間
仲要仿製法庭大印根本無本地公司做

姐係黨鐵係長期持有工具作犯罪用途

屌你咁以後乜撚野簽名簽個錯既都得架la
法庭都話既印都無問題wor

串錯名銀行都唔批啦

On9

港鐵回應指......

你係法律咩

即係偽造啦 掂 搵d議員出黎講下野/搵人入紙告黨鐵偽造法庭文件先啦

Hight Court都未出聲你就出聲先

虛假文書啦

法律JJ

個印鑑錯撚左都可以無影響？
你不如直接話係習大大聖旨啦

咁都無影響 弱智嫁

老偽喎

Push.

又短椿又偽造文書

起一起你底就知你咩料 換AC啦
btw 蓋章/簽名非常重要 自己諗下銀行簽名 點解一定要簽幾次

咁第日求撚奇吸個印上去都得啦

無可能無影響
我有理由相信你偽做文件
High Court 係唔會錯架

留名睇律政司同狗鐵出錄音機

相當有可疑

個章咁曳無啦啦自己挑多個字出嚟

你幾歲? 見識多啲啦
極大部份文件都係睇個印 有啲連簽名都唔收 一定要吸印

Push

真心唔明 好撚智障

傻架 咁樣串錯 鬼知係咪你自己整張野出來

咁都串錯 有冇讀書架
幼稚園都識啦

係唔係有人整唔見咗嗰印所以自己出去搵外人出圖再雕過？

咁個真印去左邊？
賣左幾多錢？
上左洗頭艇？

咁都叫無問題 無影響？

偽造文書都無影響，律師呢！！！

呢個問題好嚴重wo

不如搵下張禁制令係邊位法官簽既？

個印錯字都睇唔到，唔使負責啊？

反正我是信了？？？

偽造文書
行使虛假文書

好似淘寶印咁

用錯印鑑對文件真確性無影響？！咁簽名簽多劃仲係咪有用？真心問

一齊手寫禁制令啦喂！

喂 係咪要解釋咗點撚解個印會串錯字先呀 係高院咁撚大個官方機構整錯印仔 定你地班仆街 偽 造 文 書 呀？有冇問題唔撚係你地決定架屌

呢個定要做文宣比外國知道。

你印錯字都話得嘅咁我又印一張出嚟禁制你嘅禁利令又得啦

個印錯成咁都無問題
法律精神就係唔容忍任何錯判
仲話法治社會即係點先?

封信係咪大陸出架？

佢真係當法治無到

快d搵個假章出來話印錯啦

到時睇下high court肯唔肯跪低，認係個章typo

港鐵開律師樓咩？邊有資格評論
就算由佢哋 legal team 講，都未必作準啦

依家邊有法治

你話冇影響就冇？偽造文書你想打得甩？

有自己人幫手

我搵左另外7個高院 seal做對比，可以一齊入黎找不同
[考眼力]高院印鑑找不同

點解印章會錯？
個印第一次用？

你話無影響就無影響?
高院D人呢?

呢個不得了，要推
告到地鐵 CEO + legal team 坐監

咪玩啦我自己淘個章都得啦咁

off duty tdy

錯印係無效力架wo

而家係咪示威到智力都冇埋？我都懶得解，自己去隔離post睇啦。仲話咩虛假文書，真係得啖笑

係咪應該有人申請"禁制禁制令"(反禁制令?)，再要求法庭澄清/調查？

咁狗鐵同港鐵都係差一隻字姐 無影響

印錯即係唔合法既文件,
咁咪可以唔駛理個禁制令囉,
我有冇了解錯??

同埋高院個印係一直用開, 點會錯呢??
係咪要高院交代先

又係我話ok就ok的答法

彊屍account不用理

法律唔係咬文嚼字既咩 , 錯一個字都應該可以推翻成件事

呢d 印點會有得錯 除左假既

係禁制令失效呀
仆街

我話你份文件寫錯左polite 做 popo 都得啦。on999

因為你根本駁唔到囉 換AC啦 起底露曬底啦
//依照你所講換另一張就搞掂//
係無錯 不過一日未換一日都未有效

點解會有個錯印

Translation Server Error!.jpeg

我有份文件話M7R要俾10億港紙我
唔該港鐡找數

印錯都得 condom都得la
你係米大撚哂？

咁自己刻個章都得啦

使唔使咁快同大陸接軌

其實都擺到明打橫行

個印自己作嫁？

見其他巴打講狗鐵重未痴出黎
姐係有鬼啦

Action no.都無 機場果份明明都有

咩叫初步了解？mtr幾時做左法律代言人

應該未批

最新呢張禁制令係幾時申請同發出？時間太短根本處理唔切

係虛假文書添

其實咩事

我都覺得奇，無理由講粗口屌員工都唔比，原來係假野嚟

假都冇影響 大陸咩 屌你老母

會唔會係自己整個印比自己cup

係偽造文書啊

所以之後加直到氣絕身亡為止

以前做銀行 啲公司轉左新印又未更新個印
其他文件乜都齊哂 但無舊印
乜都做唔到

變左閪court喎大佬

咁下次我手寫再畫個印都得啦

典型兒登仔，我由第二日開始就唔支持示威㗎啦，駛撚怕你？同埋呢份係sealed copy比你地睇下，正本冇問題咪得囉。屌，畫公仔都要畫出腸，痴撚線

偽造文書???????????????

自港鐵擬申請禁制令的消息傳出，雖然法庭的辦事處指今天截至下午5時半辦公時間結束前，未有接獲相關申請，然而高等法院7樓15號庭，亦即法官周家明的法庭，約在晚上9時亮起燈，律師約於9時15分到達，法庭在約9:48分已處理完畢，並已批出臨時禁制令，港鐵亦確認消息，禁止任何人士非法地及有意圖地故意阻礙或干擾整個鐵路網絡，適用於整個鐵路網路，包括輕鐵、高鐵。

請周家明法官解釋個印點黎

有少少法律知識都知好多文件係要睇印
更何況由法庭出嘅copy

而家我證實唔到法庭有冇出過呢份禁制令
我只係知道港鐵手上呢份禁制令copy冇正確嘅high court印去證明佢係真嘅

偽造公文？

個印自己吸就梗係話冇問題架啦

佢基於咩理由覺得無影響？

狗鐵：我背後有黨，我話係就係

點解冇人在fb廣傳呢件事

如果份野假ga 咁串錯字又真係冇影響🤔

唔撚係掛法律文件喎

你試下機票打錯名上唔上到飛機

依張野得咁紙皮都得啦

基於份野本身係假😂

大佬法院嚟㗎喎
嗰章用咗咁多年竟然係錯嘅？？？
會唔會係假印咋
定係你成個禁制令都係假㗎

快d出張禁制令禁制佢張禁制令

話明閪Court你地仲唔明？用心良苦呀！

我話ok就ok

偽造禁制令？

交稅張支票寫「香港政府」你特衰政府都收唔倒錢啦！！個印錯晒都有法律效用！？狗啲法律部d粉皮有冇律師牌架！！

港鐵係話因為個字錯左 所以對遊行人仕無影響啊

痴線
我發現依家真係講乜都得

點解呢d 印會錯字
不安緊，除非個印係.....

法官大人

你傻仔真係傻仔
既然如果sealed copy有問題 即未有效
一日未放出一個正確印嘅版本 都係未有效
咁依家放咗"冇問題"嘅版本未?
你自己都知 未, 即係未有效囉

CLS
連港鐵都可以自己釋法，執7左個人大佢啦

連登集資告佢有冇得諗

um…I can't find the right word

屌hight啦，起身屌hight啦

有冇效我唔知，但如果黑警引用呢張紙去拉人，兄弟被捕時西院都未clarify張紙有冇效，咁benefit of doubt belongs to 被告?

法律撚麻煩出現下

其實係極大部份文件要睇印 唔睇簽名
只要無印/個印唔正確 份文件同廢紙係無分別
一日未有印/正確嘅印 文件係無證明係真實

無ACTION NO

解釋咁多on9?
整多張蓋番個正常印咪得囉
除非係本身法院無批

有冇法律界出句聲 乜而家港鐵話ok就ok cls

閪court

印上嘅簽名緊要過個印呱

話你聽法律文件錯一個字都係唔得

港鐵係法律專家？

事實係好多文件 認印唔認人
有印無簽名得 無印有簽名唔得

係咪高院入面有一班支共法官用假印騎劫咗真高院法官？

要一絲不苟

mtr都算係國際品牌...做埋啲柒野

咩情況下可以有錯既印

如果真係錯印咁其實仲有冇法律效用？

偽造文書都冇問題??

hight court都得 咁condom都得啦
出糧出少個0都得啦

咁所有合約都唔洗理啦？

法律=任你up

告虛假文書得唔得？

下次整個hight count周街貼

咁都冇影響
其實有冇禁制令對市民都冇影響
聲討狗鐵可以繼續

我比較想知點解呢個錯嘅印章會存在係呢個世上
咁撚求奇，我自己整個唔好？

佢貼出黎既野真定假呀
不安

個印新做？

個HIGHT字點讀

你個印點整都唔會出錯啦

屌你真係當法律界啲人死架喎

唔係內文錯關時間長短咩事

有無人信？ 做假文件？？

你意思即係一份文件生咗效，copy一份出嚟chop錯印，原本果份都會冇埋效力？ok，你啱我錯

你話無影響就無影響呀 on9

點先有影響

有乜可能印章會串錯字
根本就係偽造文書
一定要煲爆偽造文書呢樣嘢

咁支票簽多個字係咪都拎到錢？
對簽名or印章黎做乜？以後取消哂啦

on9

閪支court

如果唔係虛假文書
個印嘅問題仲大過法律效力嘅問題

on9 你交application form填錯都要成張填過
而家印都錯 點會仲有效

On9
做文職都知個印一定要完整份野先有效
你而家仲要串錯字

機場嗰張無錯㗎
我真係好想知個印點嚟

高等法院個名都錯得，不如你改名叫dllmtr? 都睇得明啫

court串做count吖笨

淘寶印自己吸落去

偽造文書仲咁撚串？

個印一直都用緊點會冇啦啦串錯呀 一撚偽造文書啦on9

冇問題high court唔拎我個名去印？

一撚定

Push
大家一齊寫投訴信投訴黨鐵
海外巴絲都做得
有市民已經喺封站之前寫投訴信投訴緊

佢話事？問法官啦！

港鐵老西都話冇影響㗎喇

核爆

Chi-na 同 china 就dq左個議員

依家同人講 hight 同 high 冇問題....

推到有人坐監

仲出黎柒?
你第一句//文件生咗效// 依家就係嘈緊依樣野 你訓醒未呀
文件要有正確印 先係正確證明文件
請問正確印嘅文件係邊? 未拎到出黎? 咁份文件有冇效?
嘈緊嘅係你第一句嘅前設

請高院回應

咁係邊個整？
成件事而家最大問題唔係虛假文書
係挑戰緊高院嘅地位同可信性
係個文職自把自為？
係有人插贓嫁禍？
定係支那想打擊香港法治嘅手段？

高院認唔認數先？唔認就開工

真心呢樣比較奇怪

補充返 驚你太蠢唔明
如果有正確印嘅文件 點解copy會錯? 點解唔拎正確印嘅copy文件出黎?
事實係市民對個印有疑惑 文件有冇效都成問題 已經唔係"生咗效"

Mtr

咁你不如印本基本法出嚟，chop隻豬上去，咁咪基本法失效囉，又唔會即刻有人拎份正本嚟。yeah! 連登仔又贏

你唔好話HIGHT CUNT都無影響

我真係想知
係邊個位出問題
最怕係支那手段
用嚟衝擊香港法治地位同高院獨立性

印章錯 可接受
咁印黎把撚啊
對錯都唔識分

市民有咩方法投訴

Pish

你自己都答咗啦 "chop隻豬" 邊個會認你個豬印? 豬印又代表邊個?
答案係無人認
依家市民懷疑"串錯字嘅蓋章"不是正式蓋章 咁份禁制令到底係由邊個發出??
btw前幾頁有人上網check搵唔到份禁制令
你唔好再出黎柒啦

會唔會咁撚on9 fraud 呀....

開新post推

法律就係法律，一個字都唔能夠改動

多謝你教識我同上咗腦嘅人理論有幾無稽。得，你啱晒，副本錯正本都一齊收皮，市民大晒，港鐵仆硬街實比人告。開心未？滿意未？駛唔駛chop個印比你？

推到有人仆街
係咪有人想博大霧
你估下法院會唔會同你班仆街夾口供

邊個知係真係假呀

的確係冇咩影響
由命令喺法官口中講出黎已生效
亦有影響命令內容

食撚屎啦

我小一英文卷眾數加es我寫s都無分架喎

你試下張機票個名串錯一個字睇下有冇影響，機都唔比你上呀

對禁制令沒有影響，係因為本身呢份禁制令未批？所以個印錯都冇影響，一樣冇撚用

痴撚線
錯野都無影響
你講晒啦

呢個要推

你老味黨鐵咪撚轉移視線

個印係假。虛假文書。。。

你冇腦就唔好叫人陪埋你一齊冇腦喇

行駛假權力 / 偽造文件

黨鐵揀一樣認左佢

推到律政司出黎話無影響

1 個no. 暫時仲未search到 之前港航個單用同一個印都係search 唔到
2 隔離post 有人講mtr個日係閉門批 禁止傳媒入去
3 個章唔只個"T" 連個花同行距都同平時唔同 疑似有大陸人參與先會咁錯

你個懷疑絕對合理

有個錯字嘅印依件事本身已經好鬼

其實真係seal copy chop, 只可以證明到份禁制令副本有機會係偽造

但上面有巴打po左link係官網都未搵到份禁制令，所以普遍市民的確可以質疑份禁制令，或者講weekend+個seal copy既錯整左個真空期出黎

但針落去真係無咩意思，星期一hight Court d人番工一樣可以證明番係有出禁制令

串錯字都冇影響
咁個個考試攞100分啦

個禁制令唔係未批
個action 就係未開 但未開action 已可攞禁制令
過幾日就會開埋action
星期五晚攞禁制令 個court既account department唔開 所以唔會有action number 住

上次機場係因為第二朝係星期三 所以已有action number
個網未update 係正常
不嬲都唔係咁即時update架啦

大家focus 喺個印 或者網頁系統
不如研究個命令範圍有幾闊 幾against civil liberties la

件事好嚴重
推撚爆個post

屌你老母 去銀行拎票個部首唔同得唔得呀

直接煲大佢啦屌

如果係假嘅做乜要當真一樣咁研究？

偽造啦

蓋章無可能錯 只可能係偽造文書

我還能相信法治嗎?

你咪係上咗腦囉傻仔
成個post得你條傻仔唔明

如果
講真攞呢個禁制令唔難

同上次機場攞係同一間firm 同一班人
真係覺得間firm /啲大狀會有錢唔賺 仲要反正一定攞到
而走去造假等大家圍插咩

唔該啦

條契弟傻得好撚暈巡

而家唔係串錯字

係個印錯

點解會錯?

會唔會有人印定文件給左印至去法庭?
個印根本唔係法庭嘅?

如果個印唔係香港法庭嘅呢？

條傻仔唔會明"sealed copy有問題 但係正本都一樣會有問題"
既然現時有人懷疑個印有問題 即係懷疑份文份是否真實
咁簡單都唔明 仲要衝出黎廢up

姐係法律文件上印章有錯係唔需要關注？
最鬼嘅係點解會有個錯字嘅印章先
而點解又會攞出黎用？
法律文件呢啲咁正式咁莊嚴嘅野冇人double check？
又話咩法律係香港基礎
而家法律有錯 仲要錯埋呢啲極低級野
背後係咪有咩古怪野？
真係唔需要有人出黎解釋 負責？

真心要認真諗下呢啲問題 成件事好撚鬼

唔怪得起新線起到一獲粥咁啦

圖則錯左喎 冇影響
螺絲短左喎 冇影響
直情冇螺絲喎 冇影響

簽錯名又拎唔拎到錢呀屌你老母

咁9蓋個印都得啦

文宣 photosshop撚又有野做

港鐵幾時成為法庭代言？

個印錯當然係相當有趣味
個印係高院登記處既 等佢地解話吧
我就覺得係個登記處柒左
而正常真係唔會有人去睇個印既 大家會presume冇錯
會唔會係為左一份好易攞到既禁制令 唔去走程序而特登造假呢
我覺得唔會囉

個令係出左law firm 名 如果真係造假 而
放心 間law firm實會搞mtr

司法機構印章都可以出錯 你覺得柒咁簡單

Exactly，你最多咪話懷疑，但第一版有人話要告港鐵偽造文件

岩

狗鐵你以為你自己係無印良品呀
錯印根本有人行使虛假文書

肯定係source新印貪平source左個支那vendor

大陸英文水平係咁上下

懷疑港鐵偽造文件

推哩個

用mass transport 同railway 都search唔到

其實可能真係法庭果印章出左問題。
講真，狗鐵出禁制令咁轟動，法庭一定知道
如果係假嘅班法官早就報左警啦
班法官咁自命清高，點會容許有人拎佢地果朵黎招謠撞騙?

剛剛 Refresh，佢偷偷地換左文件啦！！！！！推呀！！！！！！

偽造假文書？

根本就係假既，中聯辦整出黎

dllm推到有律師睇到。 Send俾陳淑莊!!!!!

有冇影響係你講架咩
高院都未出聲

你唔係扮架喎
你真係蠢架喎

右上角加返intended action no
可惜 個印仍然都係好搶眼
令我開始分唔清究竟seal上面寫「High Court 」定「Hight Court 」先真正代表到「高等法院」呢個司法機構

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

港鐵就係法律

唔係呀，偷偷地換左印但Dateback Aug 23呀！！！！！

用返舊批文

明朝劍斬清朝官？

咁係人都可以整一張出嚟禁制你個禁制令啦

證明「效率」真係快
我上面嗰張圖就1637 cap嘅
下面呢張（即係你嗰個版本喇）就1641 cap嘅

唔畀個like佢真係唔得

還拖呀 各位

你個名叫安九九，然後叫你戇鳩鳩你show唔show 人呀！

咁個印整嚟做乜？

推呀 偽造文書

佢咁講MTR改做NTR都得

懷疑真係假
製造虛假文書?

原來用假野黎呃人
記得雨傘時都有禁制令
係唔係2者有唔同?

既然冇影響，咁洗乜偷偷update

乜今日高院做野既咩？
佢係點樣換到啱既印？？？

可能個官都未必係真

[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

推到見報！

大家識做?

港鐵今次hight hight啦

係咪自己印架

傻系改左有撚用？ 偽造文件就係犯法
我片都拍撚埋

照去葵芳

search “persons unlawfully” 都無

連港鐵都無法無天

你老母就無影響

司法獨立都正式收埋皮

應該曲成法庭有自己友幫手

去銀行拎錢簽錯名拎唔拎到錢出嚟？

同一日嘅文件
日期印唔同字體（特別係個“3”字）
唔同簽名
印嘅顏色都唔同